開始健康之旅的人通常會選擇補充劑，這可能是因為我們更喜歡買東西，而不是做艱苦的體力勞動。BCAA補充劑可以增強你的鍛鍊，但你應該服用嗎|Amy Schellenbaum | 2020年9月10日|科普
然而，想要鍛鍊肌肉的素食主義者可能會從補充亮氨酸中獲益，因為植物蛋白質的氨基酸含量通常低於動物蛋白質。BCAA補充劑可以增強你的鍛鍊，但你應該服用嗎|Amy Schellenbaum | 2020年9月10日|科普
數字觸點跟蹤是對傳統手動觸點跟蹤的補充。蘋果和谷歌擴大數字冠狀病毒接觸追蹤工具，以幫助加快採用《財富》雜誌（2020年9月1日）
如今，世界各地的科學家正在使用尖端技術，從皮下生物傳感器到專門的食品補充劑，努力提高全球3850億美元牛肉行業的安全性和效率。生物技術可以改變養牛業。它會成功嗎|Dyllan Furness | 2020年8月16日|奇點中心
另一些人指出，雖然額外支付作為短期刺激措施是有意義的，但經濟學家可能會以不同的方式看待這種慷慨補貼的長期後果。經濟學家認為，國會應該繼續每週付給失業工人600美元，甚至更多。paine@fivethirtyeight.com)2020年7月21日第五屆第三十八屆
這種草藥的花和葉被用來製造藥物，這種補充劑被廣泛用於治療抑鬱症。魚油、薑黃和人参，天哪！“腦食品”是B.S|醫學博士Anand Veeravagu博士| 2014年10月10日|每日野獸
這種膳食補充劑起源於中國，據報道可增強健康人的認知能力。魚油、薑黃和人参，天哪！“腦食品”是B.S|醫學博士Anand Veeravagu博士| 2014年10月10日|每日野獸
威廉姆斯試圖推廣阿納塔布洛克，一種由他的公司開發的膳食補充劑。McDonnell審判中五個最奇怪的揭露| Ben Jacobs | 2014年8月22日| DAILY BEAST
我很感激我能用其他媒體來補充我貪婪的閱讀，因為它讓我感覺及時。囚犯通過8軌和盜版磁帶獲得文化修復| Daniel Genis | 2014年8月18日| DAILY BEAST
Annunziato和Akerman一致認為CrowdMed最好作為補充而不是替代品進行部署。陌生人診斷你的疾病並獲得現金回報|凱文·扎瓦基| 2014年8月15日|每日野獸
他準備了一份省級和考古詞彙表，作為約翰遜字典的補充。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
它被用來作為法律的一個補充，以表明做法律所不知道的事情的方式，這是應該做的。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
我們的山谷中沒有多少人可以用書籍作為禮物來補充他們的情感關注。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
關於這一問題和其他重要議題的幾點進一步評論將很好地補充我們所說的內容。小提琴和小提琴製作者|約瑟夫·皮爾斯
他還寫了一份三卷的副刊，題為《李氏副刊》，非常受歡迎。神聖遺產：弗吉尼亞的生活|多蘿西·M·託佩